今天吃了唐記新出的《珍珠奶茶流心包》

五星滿分
味道: ★★★☆
港式奶茶味+軟糯既細粒珍珠，idea好創新，味道唔過甜幾好，但唔流心就扣左d分
價格8蚊無得再點評，算係香芋包以外可以一戰既

藍店 拉

標題諗起查查

致敬查查的想知佢而家點

創新

咁覺味道點

之前個個post講工場極污糟，d啊叔流汗滴曬落d包啊飯啊到你食埋我個份

隔離開po話唐記包點好食，我有野講